果然動漫節既參展商都係亂鳩咁黎

喂大佬呀 就算唔識分 fgo同fate zero
都識睇字啦 大佬 笑撚死人咩

求其啦=.=咪一撚樣

Hi 店主

啲死毒撚真係麻撚煩

Li幾舊幾180蚊！！

是旦啦都係J返嗰2個姐

咪又係卡通野...
我仲以為係碧藍幻想d角色..

知你唔係毒撚啦威啦 可以番入你阿媽個閪到啦

卡通

GBF係game FGO咪又係game

咪又係細蚊仔野 舊膠賣百幾蚊 搵鬼買咩

其實係
純粹覺得佢亂咁黎姐

一樣係垃圾 卡通片

機器人全部都係高達 萬能俠 係咁架啦

得你班卡通仔先咁CARE

毒撚錢真係易賺
狗屎垃圾都賣到幾舊水

成$200

係咁架啦（子華tone）

是撚但啦啲毒撚有公仔射精咪得=.=

以前去過動漫節有老番賣
垃圾到不行了

好出奇咩-.-
啲fgo狗真係麻撚煩